是靚晚 洋蔥雞翼

好味

遲到

又食雞
豐胸

pr公司氣炸師，拉

你鄉下死3件呀仲食

煎架啵

咁撚細隻

大波師

雞翼師，拉

激素豐胸

PR師
拉

識食雞翼一定加埋魚蛋煲湯

是

垃圾都po

豐胸師

巴打唔洗做占刀可耳升cup

非

咁早晚餐

Good師

早食飯師

定延很正

今日食咁少

煎炸師

洋蔥呢？

夜晚幾點訓？